「有圖」有無人覺得呢type囡囡好吸引？

戀愛了

唔覺

係女就ok

兩個唔同type嚟喎

整容TYPE

大陸囡

都冇份架啦

箍牙的確屬於整容既🤣

同一人

巴打中意奶鐵閘？

閪口閪面

邊度閪

牙套妹最qq🙈

蝗味濃，不了

屌，又係依d網紅臉

大陸妄紅

😛